人民日報：孟晚舟患有抑鬱症 強烈警告小美加尊重人權交還返國治療

又抑鬱畀，少少新意得唔得？

美國：我地有藥有醫生，要乜有乜

問下班政治犯 保外就醫通常去邊

一個無人權既國家同人講人權
人唔笑，狗都吠

緊張成咁
美國不如搵幾個nigga輪佢大米 搞撚大佢個肚

Source?

慢慢周個名真係好能好笑
薄瓜瓜，飯pinkpink，大6D友改名真係有品味

人權?支狗配有架咩
咁新疆發生咗咩事,幾時去保障新疆人民嘅人權呀?

抑鬱屈
我話你有就有

患抑鬱係咪即係食得

咩叫返國治療

人地加拿大人

錯喇，西藥醫唔好㗎，要回國把脈先得

條女會唔會被搞掂？

Rip

啱啱先睇完個post話佢有高血壓咁快又有埋抑鬱症